會然dsadsasa入一入黎

食雞死左牙?

佢叫dasdasa

咪一鳩樣